[必睇] 大J在香港大港演講精華

大J在香港大學李兆基堂高桌晚宴既演講好高質
其他Youtubers慚唔慚穢

關於KOL
Key-Opinion-Leader, the keyword is “Opinion”. When a lot of us don’t really have an opinion of ourselves, or of the situation or matters going on in HK right now, we, or they shouldn’t be called Key-Opinion-Leader (1:15)

Some people they don’t voice out their opinion, maybe because of one thing, and that is money. (4:23)

關於年青人
These teenagers on the street right now, are the exact same people who made me become who I am today...... I am here today, being able to give this speech ...... is because of all those teenagers who support me, watch my videos and support what I do for a living. (7:45)

I think it’s only fair for me to use whatever it’s in my power, whatever tools I have to help them. Maybe it’s just a little bit, but it’s the right thing to do. (8:30)

關於將來
I think everybody who have the same kind of thinking, like myself, should take part and inspire other people to join this movement, to take part in this fight against tyranny and evil, against injustice, and this corrupted government. (8:50)

I hope all other Youtubers, KOLs, content creators, or celebrities out there ...... it’s not about money, it’s about sending a message, a message that will shape the mind of our young followers, to put them on the right path of thinking. (11:44)

Last but not least, I have just one more thing to say, "光復香港 時代革命" (13:19)

Source:

大J真香港人youtuber

牙迖份稿會係殘體字

達叔比條毛

革條 jer 就有份，睇路啦

達叔夠唔夠膽講最尾八隻字